麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

第一係逼切性比較高
就係每個禮拜 甚至每日 要求用戶重新登入一次

第二就係將p牌仔禁言
呢個大家都知點解啦 成班喺度吹風

推

幫你推
BTW你都係P牌仔

好過俾班狗同左膠繼續吹風

其實講咗好耐,
好多p牌都同意,但係就一直都未有

講左成個幾星期 連仔去左邊

你估三毛會買個舊帳定開個p牌
禁言p牌吹風問題仲嚴重 到時仲要唔知自己俾人帶風向
依家咁咪算 還掂p牌開100個po都唔知有冇一個推得起

真係手足嘅p牌仔點會反對

其實我覺得點都有人帶到風向 自已獨立思考重要啲

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

提議: 所有人刪除自動輸入資料 log in 功能 - 手機同電腦都係

如果唔係 你第ㄧ項提議並無實際效用

呢個真
最重要問題係依家個個睇Po唔帶腦
有冇道理都好
啱聽就得 唔啱聽就三毛

叫咗連仔同全部會員log out一次咁耐佢都唔做，搞緊咩?

好多吹風嘅都冇p牌

P牌讚成

p牌同意 只係無得表達我對岳巴既愛慕之情啫

又係你

其實我都留意到 但p牌唔敢出聲

關於禁P牌言, 我想引用返 #1214既回覆:

""一開始話P牌推post帶風向
然後P牌就唔俾upvote
而家連回覆都唔俾？
等到全部P牌禁言
下次有「風向」，又會怪邊個？
我所見好多5位數account成日都分化
同係咪P冇關係
你地以為警察以前就唔會用連登？
成30萬會員，得4-5萬係新人
20幾萬人都帶唔到風向，反而俾P牌帶到""

禁P牌發言最終只會令係連登傾行動既,
就返黎黎去去都係個班人,
冇其他人提供新思維, 咁恐怕連登就只會停濟不前.

利申P牌, 雖然自己好小回PO,
禁言對自己影響唔大, 但替其他有諗頭/有心既P牌不值.

上少左連登架啦我呢排好攰

愛岳巴

Up

p

做左第一樣先啦連仔

Agger

其實依家啲電訊商做左SMS天使
真係唔爭在做埋ISP天使
依家佢地真係要幾多AC有幾多AC

每日強制log out係必要

推呀

呢頭叫多啲人上連登，嗰頭禁P牌言

推呀屌

你咪吹緊風

好啦好啦

SET埋登入嗰陣問題有冇得諗
姐係嗰D"你小學最好的朋友是誰?"

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

P牌禁言係必需

P牌仔表示認同

講到口臭
連仔幾時做嘢

支持 強制登出有必要性

P牌同意
手足安全要緊

禁p牌無謂，你永遠唔知道咩三毛有幾多ac

推，有啲手足被拉之後黑警就搶咗佢部手機用